[英雄聯盟] LOL賽事討論區#39

但我買宅藍對家贏個8場都可以填番輸個兩場

Tsm

抽籤結束了
小弟分享一下這次隊伍的抽籤分析

A組的AHQ
估計和EDG就是宿命的對決吧
沒意外SKT還是會以分組第一晉級
剩下的應該是AHQ和EDG和外卡隊爭奪
如果會外賽進來是FNC或C9
都有影響戰局的能力
可謂各個有機會
各個沒把握
AHQ突圍難度相當高

AHQ晉級機率30%

B組
LZ IMT GAM
外卡加入隊伍機率最大為HKA或FNC或WE
這組看起來沒有任何人有機會影響到LZ第一種子晉級的可能
我個人希望若HKA晉級可以到這組
畢竟若B跟C選一個
B組的賽程相較好打很多
GAM要晉級可能還是稍嫌困難
但是有極大的機會攪局
IMT跟HKA的對決也是LMS觀眾的焦點

HKA在這組晉級機率60%

C組
G2 SSG RNG
相較其他組
這組的隊伍狀態都很迷
SSG韓國勁旅
在資格賽先讓二追三AFS
再直落三擊敗KT
狀態應該算是有回穩
RNG被EDG讓二追三
但是隊伍裡都有豐富的大賽經驗
也很有機會晉級
G2號稱內戰三幻神
國際賽狀態一直都不是很好
但是卻又不容小屈
若是HKA分到這組估計是一波苦戰
另外有可能晉級到這裡的外卡有C9
影響戰局的能力很低

HKA在這組晉級機率30%

D組
FW MSF TSM
我不想毒奶閃電狼
但是這是閃電狼晉級4強的最好機會（後面在解釋）
內戰三幻神另一個TSM
國內賽超強
國際賽烙賽
連續好幾次已經印證過了
MSF就.....有機會，但機率不高
畢竟大賽經驗不夠是隱憂
FW晉級機率真的很高
但是若WE順利晉級在這組
因為C9 HKA FNC都會撞賽區
所以另一個阻止FW的因素就是WE
但是季末狀態看起來不是太好
所以有待觀察

另外加場分析閃電狼晉級四強最好機會
若韓國隊正常發揮水準
都以分組第一晉級
那麼閃電狼也以分組第一晉級
等於8強賽的POOL1
閃電狼不會撞到韓國隊
我想沒人會想提早碰上韓國隊
縱使有些隊伍看起來迷航
但是若不幸分組第二晉級
那麼4強路遙不可及
因為很容易抽到韓國隊伍
這次抽籤最好的是FW了
畢竟身為16強賽pool 1
沒抽到韓國隊已經很好了
並且躲掉RNG
已經是上上籤了

AHQ晉級需要奇蹟
畢竟抽到老朋友跟大魔王
HKA外卡隊伍不清楚
但是晉級之後需要靠運氣分到好組

無論如何
LMS加油
經典台灣仔飛機文重溫

LZ世界冠軍

Fw抽到edg都仆街啦

睇到ahq 同edg 叫宿名對決笑左

今年我諗人地當你傻仔ja

推post快撚到

比叉燒拎左黎笑 話一到世界賽有班人就開始癡線發夢

上年咪又係俾人屌打

Lms只係外卡實力

lm

事實

Fw除左小組賽贏過skt仲有咩威 比g2 we clg雙殺？

HKA

精神上勝利牙師兄

D台仔都係拎住韓國殺手黎吹 自己知咩事啦

好多台仔睇左叉燒台都覺醒嫁啦 不過年年都重係有班傻鳩沖出黎柒

成個msi得六隊佢排第四都可以拎黎打飛機服左班台仔

唔係藍神燈邊會輸

最閉youtube整片果班唔覺醒 屌佢老尾d標題嘔心到

呢個都還好啦 都叫搶到POOL1既 不過係最廢既POOL1咁解

準備寫信比rito話lms唔值3個位

一贏咪可以沖番出黎吠 真心想電狗贏既 係咁屌佢啦 睇低佢就無啦啦會贏 一吹就收皮

不嬲港台都係要百屌成材 一讚就柒

打左咁多年都係咁既喇
次次撚話fw同skt可以一戰
有年仲話咩maple vs faker 世界大戰咁
咪年年贏個一兩場打哂飛機咁 仲要四強都入唔撚到

年年d台仔分析文都好好笑

最噁心係台灣D垃圾賽評 小賺就講到大賺 輸就講到贏咁 都唔知為乜撚

台仔見佢地係lms打到好似faker係lck咁咪吹奏
好心望下對手先

贏到SKT確實係一件值得開心既事 但係D傻西FANS吹到咁恆係好撚噁心
有實力既隊自然就會贏 無實力自然會收皮 最憎D咩雖敗猶榮D柒頭論

台仔d旁術好撚痴線,上年打im果時係咁話im點點點fw處理好好多之類,點知一到團戰fw比人打爆

可唔可以組隊全本土既香港隊呀

中路走左去jg jg走左去sup都贏

認真覺得hka 中路仲癈過花輪

咁LMS最可觀都係頭15分鐘

aj 花輪 踼走死台狗

叉燒 湯米還好，其他都垃圾
之前個咩撚野門門，講比賽偏到你唔信
而且今年比新人賽評主播上台，廢撚到笑

傻啦 , 去左lpl 既冇可能回流

個邊人工高好養佬 , 香港邊有可能科得起水請佢地番黎

當你要請aj 既錢貴過toyz , 你估toyz 又會點呀啦

死唔斷氣系列
AHQ成班換走先定廠長走先

AJ上 會比人屌成另一個MMD

講真 隻sup都好撚廢 ，一玩保排就係到行街，成場會戰可以冇做過野，行行企企

叉燒其實應該私下好想笑鳩班傻仔 亂咁吹

廠長係致命根源

Toyz一定好貴，條友背後條水喉愈換愈粗

廠長帶著唔同人都可以照做國內幻神 AHQ係越打越柒 邊同

今日佢冇得做賽評，就自己開台講比賽，佢有講到hka g3
聽完佢講 真係了解邊條廢物係再送

識野
唸唔明條友打ROX GAME3對成場驚冇貢獻靠隊友CARRY都仲笑得出

假像黎
有PAWN同SCOUT照住行行企企贏場驚容乜易

T空龍
G神兵
E神龍
黑暗大F師
不可懷疑既內戰幻神

除左隻AD全部換撚曬佢

下 廠長打LPL JG真係綽綽有餘 話有人照就羸咩 又唔見軟手貴羸到

隻ad好好j
如果鐘共下年唔換人，希望可以釋出

廠長係一打d唔熟的對手就自動縮手縮腳，再唔係就自爆

真係u仔舉重

最令人期待係佢後生又打左一年唔夠

個成長空間可以好大

收到風我大FNC贏左
好感動

U記抬住架大貨車咁打 中路又係鬼 SUP又係鬼 JG都係鬼 重有邊個係人

係，r洲王者

賽評跟本叉燒>球球，湯米都問水，其他簡直唔入流

上路sup就隱形人 中野就連洞

唔鍾意tommy , 反而鍾意貝克

咁快又爆一個post咩

隻sup係保佢方面算係咁 中野連洞就算鳩數啦

本黎以為hka應該嬴到一場
點知俾fnc當狗撚

藍神祝福既隊伍 係咁

貝克無叉燒咁搞笑

一場都贏唔到

叉燒係勁在識將d 好深既理 , 用d 好鳩既方法表達

講理解我覺得貝克都唔差

hka仲衰過電狗
2隊都唔識中後期打法,但hka連巴龍都唔識打

上個POST見到有人話MISSION係下游隊都CARRY唔起點解可以踢走GEAR
完全同意
戇鳩TABE有個勁既唔用係FB叫番MISSION番黎
話咩韓服唔夠分
GEMINI同UNIFIED好似都係鑽一到之嘛

痴埋特哥到邊會有好結果

不嬲都衰過電狗

問題貝克冇做教練之後,有AHQ嘅比賽佢都買AHQ贏,欠缺公正

幾時好過電狗 LMS有得三個位都係電狗係出面打出黎

正確ez打野玩法

幾時有
我同你係咪唔同時空

可唔可以比番痘阿貴 無左痘唔係好認得

叉燒貝克之外無賽評

所以當年兩個S5都帶到隊伍出8強
一定比人屌到心灰意冷先至同時唔玩

一直覺得呢2個好慘
特別係叉燒
岩左95%既野,就因為錯5%就比人長屌
銳空單野

佢做好過牛排好多
綠茶就on99

綠茶BAN PICK懷疑有同KT偷過師

記得果時台灣某玩酒桶好勁既實況主帶領台灣仔一齊屌叉燒

叉燒分析真係勁 之前以為佢傻鳩黎 點知佢一唔做教練 會同觀眾講下比賽先知佢堅有料

kt準備緊新戰術打世界賽

好撚9

riot幾時養埋d垃圾

呢到好多人買hka贏

見到某燈神買佢地3:1
就知輸硬啦

呢條友收錢做賽評架大佬

其實當初未開波之前都估唔到HKA上路都打到咁慘烈
係睇死東山一定比人打爆線

證明我d 眼光同專業人士差唔多

B組反正都lz屠宰場，不如放幾場jayce俾khan玩

tabe揼緊心口

可呵可以講下咩事

當初各賽區出銳空
佢未玩過唔知技能組就屌死隻野係地底泥、弱化版牛。
結果

IMT OLLEH:
你班傻鳩又話hka入黎b組清理門戶又盛，而家入圍賽都輸左

Tabe係打fnc之前既訪問
聽佢語氣應該都知道冇得打，但都一直為隊員開脫
佢都係個好教練，可惜手下班馬仔冇經驗，打大賽就軟手

台服多左個預測活動係預賽小組賽同之後
好似話中晒就會送4個910skin
藍神,靠你啦,你係到講返你買邊隊,我買對家

hka組得半季已經入左世界賽都可以屌？

知唔撚知醜呀

期望太大掛輸比外卡係真係唔掂喎

lms本身都係外卡區 有咩問題

我發覺我每個留言都係屌9東山

btw 上面台仔分析文好撚好笑
佢地已經唔係分析HKA出唔出到線
而係分析HKA有幾多%入8強

台仔攞香港黎打飛機

hka 2:0 fw&ahq
fnc3:0 hka
fnc>>>fw>>>>>>ahq?

g2>Fnc>hka>fw
G2>>>>>>>>>>>>>>>FW

TSM>>>>>>G2>>>>>>>>>FW

論ff能力連登仔拍馬都唔夠台狗

俾個冇操作嘅玩ez
俾隻龜佢都可能重好

比人kite死，比隻人馬佢出全坦算啦

終於有人突破盲點
無打就肯定出線

用蒙多9轉都好

理性討論
如果hka換jg 換邊個好
中路就gear
sup換唔換

LMS D JG都係屎

而家lms冇jg值得買，望就望下年有個十幾歲既港仔打jg打到台服第一

WS個Epic？我覺得佢同其他jg比都唔差 又係港仔

SKT要入到4強先著新隊服

開頭仲以為同上兩屆一樣一打世界賽就著
係咪要用到呢種方法激勵全部人

神手貴究竟一場可以空幾多次大
垃撚圾到
退休算撚數啦

食屎狗入A組。

毛髮避免+AJ 岩岩好當兩個外援

點解仲有人比賽會睇台仔台架 啲主播講野無point不突止 永遠只係幫台灣隊打飛機 一輸把聲就死全家咁款
仲要chatroom 堆台仔唔係打77777就係捉緊戰犯 on99

雖然唔多勁既jg姐，但係Karsa 同 mountain都叫屎?

簡單黎講打LMS既就係屎
唔洗原因

個山真係算撚數 karsa今季都係柒多

Fw 得maple勁 不過自從俾faker打到0兵回城就好想笑 karsa 就算鳩數啦

睇埋今個世界賽啲表現先，但係如果佢哋都係柒下柒下既咁成個lms應該可以收皮

你見過佢玩zac ivern 同galio 咩料之後就知佢根本係垃圾
永遠得carry 型jg
佢都係食隊友咋，試下d人唔針maple bp 果陣ban 尻曬佢d jg佢就收皮
2個月唔知佢練好未
但你都知閪練3年都練唔到ryze
karsa 兩個月練唔到tank 都好正常
因為係lms wildcard region

見到facebook d 台仔講下年點重組hka
成班講到lms 好多隱世高手咁

lms 有咩勁jg

aj 都好吹奏
上年worlds 佢同edg mouse 係16隊top位係墊底果班

我講過AJ打lms 啲人就會話佢玩到成個mmd咁

一講到lms大家就好似理智值就

韓服鑽2好似係 tabe唔會用韓服大師以下
U記之前都係大師黎 而家好似先落咗鑽

bootcamp有khan玩jayce

旨在組五個港仔 唔打得都J得

睇多次replay , 東山閃落兩度牆真係幾好笑

可能見到有gap 位就忍唔住

不過fnc 最尾個場都係柒 , 差d 俾人反cap

練逆風咋

練撚到輸埋

同埋銳空原來空w 左幾次

睇replay 先覺

聊天室7起來
87

個時叉燒話raken廢
應該係諗唔到有人會用克里絲坦個大技扔佢出去開戰

唯一欣賞tabe , 嬴就歸選手 , 輸就歸教練呢種態度

癡撚線
咁一世都進步唔到
應該怪自己就要怪
應該要屌選手就要屌

媽寶都有人吹奏
fw打得起都係靠karsa帶風carry
karsa玩坦係差啲 但坦嘅作用唔會差得去邊
問題係其他隊友根本都無帶風能力
電狗贏親勁隊都係靠karsa打出優勢肥2個carry
媽寶對線係唔多輸 但根本唔會贏線

佢呢個係對外 , 私下佢點屌選手冇人理佢

但佢就叫外人輸左唔好怪選手

我覺得呢個講法冇問題

門面嘢 即刻洗白

如果好似足球有即時換人或暫籃球咁有暫停
唔屌到班選手仆街咩班教練
有鏡頭都照屌

我覺得教練咁樣幾好

咁輸左實有人屌架啦 , 大佬 , 我都想笑鳩佢地啦

你估教練私下唔會屌咩 , 佢都係想減少選手既外來壓力 , 唔大問題

雖然選手個心理應該要強d , 唔好受網上同外人言論而影響自己之後既表現

但如果教練肯對外咁講 , 對選手黎講都唔錯

真係個個做法唔同

有d 教練係比賽唔屌 , 多d 鼓勵 , 唔想你比賽緊炸裂

反而平時練習嚴厲好多

隻rekan係廢廢地，不過都唔夠隻janna廢，最後果場幾個會戰係度行街睇戲

職業運動尤其美國個啲
一個暫停係鏡頭面前
選手做錯野想解釋
個教練一句fuck off就飛埋去啦

有d 似電腦咁 , 除左襟晒d 技就唔知佢做緊咩

今日唔想睇

如果個選手派膠仲想解釋 , 俾人fuckoff 好正常

同你一失誤就俾人fuckoff fuck 到驚有d 唔同既

同埋真係要比較 , 電競比起真運動 , 選手平均年紀同心智都細d , 心理質素正常都係差d

tabe 個訪問都係賽前咁講 , 我覺得係幾好既鼓勵

而家賽後佢地番去訓練屌得金唔金我唔知

咁當然我唔敢講咁做一定係最好 , 只係我欣賞呢個做法

因為你見skt 都係由頭屌到尾 , 佢地一樣係咁勁 , 番理質素超高

點解？
we 好睇wo

WE 應該係繼HKA 之後柒既一隊
因為我覺得外卡偷到一場

we 3:0

偷到一場都係3:1

影響不大

maple而家回哂塘
karsa要鬥士jg先會carry，玩蜘蛛李星豹女酒桶都幾勁
而家反而最勁既係下路
上路個垃圾mmd就算啦，唔派膠都算好

偷你Jer Jer

大師你又發功

3：2

we 應該穩陣

係fb 個場先有意外

fw 如果keep 住肯三ban 上路

又要大坦meta , 除非又對khan 個類痴線佬

真係會穿既機會都唔大既

但三ban 上路會唔會嬴場game 就另計

人3ban你3ban
Mmd會得番咩英玩到？
蓋倫咩

因為人地係ban 完俾隻上路carry
佢地三ban 係為左唔炸線

但唔咁ban 又淆底 , 小組賽求次名出線都可能都係照咁ban

又唔會3ban上路既，點都會ban下其他角，克黎，leblanc,syndra等等

點解你地咁多時間睇live又可以即時討論埋

屌飛左呢場佢啦

真
one太廢

而家個meta係樹人 加里歐 酒桶 曹格 豬女
你唔ban都要攞
而呢啲坦英就係mmd用慣嘅
Ban兩隻攞左隻
咁mmd應該要攞番潛水佬出黎用

再唔係波比，克雷德都得

悶到
藍毛毛又柒

買左3000 FB出線

雖然冇買 , 但同路

識BAN 啦Ban 左佢隻tris
但放kalister

做咩唔拎thresh,拎隻海鮮？

唔好睇少海鮮

隻AD咁重,分分鐘淨係識用Tris

尋日有場
球女+卡沙丁都出

一邊係咁加分 一邊就係咁扣

好悶

FB入左Group stage有無機會贏到其他隊

應該冇乜

入d組嘅話 fw msf囉

fp lulu

放暗影島姦夫淫婦

保排保法洛士+雷柯剎

你隻ad咁柒 仲玩all in ad陣

b 組有無可能打贏龍豬以外

對面個ad 有保排都幾難輸出

one fb左

樹人

有無人睇到one jg殺完top原地笑

樹人兩次都ok wo

mid open mid open

庫奇做乜春

one 做咩上晒身

連one都可以屌打fb
hka

因為你

竟然偷到場

明顯選手問題

個陣真係勁 樹人件裝再加埋加里歐露露招大
隻ad都好難死

真係佢估佢唔到 , 剎亞嬴好多

但one 無啦啦捉到幾次

屌 , 隻樹人咁都可以唔死 , 係咪on9 架

呢2隊入到group都會俾人屠 期待gam算

Hka輸比隊咁既野

Ad 一死就冇輸出

有機會反cap , 剎亞真係好撚痛

當我冇講過 , sor

hka

下一秒就gg

再拖多5分鐘就無傷害架啦

咁講正確d

諗住fb 後期剎亞+庫奇

法洛士頂唔住

點解會ban olaf

衝排陣 衝唔到one隻ad就冇啦

銳空同j4 好似真係未試過開波靚

睇返琴日hka就知抵輸

不嬲hka係最廢既三號種子
係估唔到廢成咁姐
可想而知 lms整體落後幾多

心態都好大問題啦

點解TABE講到C9易打過食屎狗。

lms又冇錢又冇人
出到兩隊有咁上下實力已經極限
仲要連ahq都廢埋 食老本都入到世界賽

基本上係得閃電狗見得下人

講食屎狗易打d即係間接話俾人聽廢過哂兩隊

mission打caps都輸到咁
打jensen唔知點打

驚咩點打，佢剩係企側邊根本唔會埋去打

d隊手來來去去都係咁無咩進步好難再有得提升

唔明。可唔可以解釋下。佢係話C9易打啲。

有無人幫手報下分？

Jensen都唔勁

佢果d企位玩master yi會唔會仲有用

一入場一定比。秒

咪就係。Jensen勁過baby faker好多。

明明就係baby sitter

鬼步

fnc打team勁過c9
c9選手操作勁過fnc少少

豬女上

電狗已經算好俾佢train到個靚ad出黎

打c9對線就比人打爆(除下路)
仲打咩team

karsa都佢自己練出

crash

同意，fnc係要等食屎狗發育，廢老同caps囝咁撚廢。

屌你 HKA 原來總廢過外卡隊

one 連續三場都首殺

真係出唔到世界賽好過 E加柒到仆街 鐘生

佢有咩所謂 , 就算佢出到去幾柒

都唔會柒得過資格賽輸俾佢個兩隊lms

又話d組好勁
b組好廢

鐘共on9還on9
不過如果唔出去打永世都無進步架啦

係柒在鍾生佢串76toyz。

其實lms出邊隊都會出醜 太唔穩定 不過代表HK真係

出咗都未必進步
ahq咪愈來愈廢

隊ONE咁撚勁既

老鼠爆炸

哇，one食左藥？

76TOYZ 又可以開台串嘴

串咁7呀
佢隊野輸俾隊垃圾

問題係冇人俾到壓力電狗

LMS 個情況好需要引入多D 泡菜, 強國 黎

不過講真
個個拎泡菜stanard睇其他隊咁緊係隊隊都柒

打和啦super

強國冇咩可能啦
打lspl分分鐘都多錢過嚟打lms
韓援s5搵過 之後又唔搵 明明已經冇咩人才

睇lck泡狗都唔睇圍爐打飛機既垃圾lms啦。

屌隊one之前咁垃圾都打得贏fb...
HKA真係好柒

都唔知練佐D咩黎 外卡隊都輸

s5 ahq,fw出到去都叫睇得下
s6出去都冇咩競爭力
今年fw叫威咗次iem
但msi又打回原形

lms隊隊一出國就唔敢做冒險play 龜到輸

FW s5 首名出線
次名係koo

fw果年都柒下柒下架 隊公廁外卡 得佢輸
不過佢又雙殺koo 你又吹唔脹

重點係雙殺koo已經夠台狗打足3年飛機啦。

隊外卡第二輪贏咗clg
brtt>dl

其實呢d 5050巴龍真係好咩？

嗱 , 呢個位我就幫hka 啦

前rg 任何一個人都冇資格串人啦

如果hka 出去叫柒 , 咁rg 輸俾人咁柒既隊咪仲柒

唔好講咩如果rg 有得打會點點點

事實你就你廢過一隊咁柒既隊先冇得出去打 , 仲敢笑人

巴西隊啲smite同hka啲smite。

好勇

殘手貴

睇陣容啫 有d陣拖落去都輸就要賭嫁啦

唔入場咪唔會俾人秒

呢d二三線比賽其實都幾好睇

水準差唔多咪多野睇

One出線hka點落台

實力應該同ahq差唔多

睇youtube個bronze spectate都好睇架

有時睇屠人都好睇

學下有優勢滾都尾 , 唔好鳩遊遊

+6

hka啲call又要驚又要做，做完又柒左。

btw,你燈力又正常發揮

ahq世界賽柒極有限嘅

隊ONE好敢打同埋好似識CLOSE GAME喎

講巴西好廢準備可以除褲

hka有優勢唔賭
比人拖到5050先賭

森巴電競

咁睇法hka果組應該係最廢

隊巴西隊啪左針黎
同早兩日唔同哂

最易打 但都出唔到線

頂住呀fb , 本來估3:0 架

咪出咗線
不過次名撞fnc

正常啦第二日輕鬆屌打dw就知廢唔曬 加上FB根本唔勁其實係咁

真正廢係台仔3rd seed。

同組隊日本仔....係咪12張外卡最廢

comeback lu

又throw

又送返1波

拖到後期就係老鼠發揮既時候

fb根本唔勁 睇佢打日本仔對線根本冇點贏
打hka下路前面又係爆 係hka唔識end game
team fight又打得柒先輸fb
fb打one 打5場啦 兩隊根本差唔多

日本仔打完外圍已被公認全世界最廢

日本仔同hka熟套路 比人屌打正常
日本仔前期贏到FB 不過中期同一般外卡種柒味一樣 係唔係最廢真係唔知 不過都差
唔又排第尾

有歐美賽評估日本仔d組第一嫁

日本仔果個自爆巴龍

比賽用le blanc仲要對syndra

其實日本仔兩次打fb都係輸on9巴龍call

睇av睇上腦

比你條粉腸講完想唔輸都難

好同意，hka就係巴西左右既水準。

今屆wc最經典一幕

唔熟套路通常拖下拖下捱到三十分鍾打後一波大團戰鬥下技術

c9 個d 大賽區都穩陣高勝算d 既

老鼠射幾下olaf就爆左

老鼠打團戰真係世界級

吱吱吱吱~~~

ONE上野雙雷

真係估唔到打到咁激

衝唔死老鼠了 玩完

講真呢2隊如果入到D組 tsm同電狗真係笑住咁晉級

上野唔出石像鬼唔怪得爆啦

老鼠

岩岩衝左,但死左

ZED 好耐都無係世界賽出現

入d組啦 b組本身已經廢

希望兔仔潛能覺醒踢走fw

lms 係充滿奇蹟既地方

入B組可唔可以買LZ 6:0 IMT4:2

好地地贏咁多 轉個頭輸三兵營

Hans sama

架仔黎？

賭完5050巴龍之後都冇滾到
後期對面個陣勁咁多

janna

係要開酒桶

lol

隻trist完全係r j。

JANNA

大家實力差唔多揀個後期陣
賭後期團戰咪算

唔係

penta

[ALL] Report Janna

前期好地地 中間係咁送

LB後期團戰真係用途

0用途

世界級偷頭

歐洲人黎 兔仔季尾回曬塘 唔好抱太大期望 再打多次FNC應該比人3:0

輸g2就叫回塘

lb都傾向肥咗分推嫁啦 團戰本身就唔好發揮
係中期歐拉夫同豬女係咁衝去挑老鼠機送頭

但pool2最弱睇落都似係gam,msf

lb分推緊 兩條蛋散係咁撩交打 屌佢老母

仲要佢兩個後面係冇隊友
但對面一堆人

隻Olaf 開大行埋去打左一下老鼠已經冇哂血 真係唔知點解有勇氣衝埋去

石像鬼op裝唔出，抵輸啦

skt skin勇氣加乘

歐拉夫唔肥後期就無用
佢仲on99下下正面上

垃圾打垃圾有咩咁好睇？

Padden勁到癡撚左線

skt賜我力量!!

下 比人屌打3場喎唔怪得FB都有人覺得勁

又唔揀銳空

龍獸

揀個咁少開戰手段嘅陣打kog
真係睇球女發揮

係咁BAN牛
D點贏分

FB個陣靚咁多

GG

本身one個中單唔係贏左場咩
做咩換左佢

Crash 真係得隻酒桶

ONE隻中

bam都有分

應該可以恭喜定FB 3:1 後期陣成功滾起

球女個大....

ONE 隻JG 唔知做乜9

快 d完啦悶到訓著

1分
出去拎下助攻仲多喇

當我無講過
隻ONE球女

衰撚過SOLO Q

隻球女咁都係PRO PLAYER?

lyn中路隻波妹廢d定呢隻 ?

1打3

打滿5場啦 咁我番到屋企就可以睇WE

巴西隊唔想羸

同神手貴有得比

求目前戰況 係出面未有時間睇

巴西隻jg做乜9
個chatroom係咁話report afk

係咪今日完抽埋去邊個group

AFK左有冇1分鐘

佢有郁架

快啲打完啦
想睇WE
就黎夜晚十二點好眼瞓呀

Thx report reksai

郁完都冇郁冇分別

Fb 一定好想原本果隻JG 黎唔到

crash都幾多表現

趕唔切番去睇WE

偷巴龍

應該停曬手冇搞d簽證 同move講聲sorry算

隻REKSAI真係由頭到尾都送頭

有驚冇險 , fb 順利晉級

屌

人地成隊推中佢呢左係紅buff唔知做乜9

Mystic一陣生生性性唔該

WE都比人燈得死嘅 真係要開個寺廟供奉藍神

Move 都係韓仔黎
可能有差唔多水準呢

燈死左既話我燒衣紙 燒比藍神

Crash都叫前韓服第一 Move係邊個真係唔識

WE打外卡都比人燈死
鼻涕蟲都會打交啦

一陣會唔會有ez jg呢

越南文都幾難聽下

100% 3:0

taric

YG唔想打WO

WE J4+KOG+加里歐 最擅長個套

YG有無做功課嫁 Mystic kogmaw都都唔ban

睇你唔起

成套送哂
WE: 任pick架喎

真係任pick

邊個 無人識你 世三ad

WE:條友真係唔識架WO

等我隻kog吐口水吐死你5個

成個LPL都知打我要ban kog
YG真係唔識我

唔想羊呢隊野又係kkoma ban pic大法

可能係黑暗兵法
明知你最叻呢套 就放俾你之後打穿你 等你崩潰

Mystic 點呀你

Btw Ben又係度練角

睇得自己咁高kkoma有faker wolf呢種癲佬先任佢玩

下路輸輸地咁

Faker就算10ban中都ban佢唔死

varus+lulu推線好正常

習慣我輕敵throw game就好

2隊d合作真係差好多

we落下路
j4eqr 果陣ad已經射緊

yg jg都未到法洛就R開戰...然後一解就輕鬆行開

屌你

你俾隊hka kkoma玩
我睇佢表演啦

咁惡
唔throw囉

又要3比0

tabe去skt skt都世界冠軍啦吹奏kkoma同吹奏mmd我覺得差唔多lv

平心而論 覺得呢隊YG重勁過FBD組真係垃圾groupFB汁啲自爆隊輕鬆入世界賽

運營差太遠

隊隊都自爆隊
ching好波

我無預ONE贏到fb fb真垃圾 準備比人打爆啦

日日係到講經

頂 我仲未番到屋企 番到去會唔會已經完左第一場

fb下路對線廢到 被UNIFIED打到 入圍賽入面 15分鐘輸最多CS 12隊排第12
可惜東山同阿貴太重 場場順風 但總局數1-2

hka唔係自爆巴西爆咗第三場 最後一場心態炸曬求指教喎

咁係unified勁

認真講比人當9up We揀咗自己最勁嘅套路 YG反手pick個陣都唔廢啦

老老豆豆我覺得unified明顯勁過所有外卡ad 包括whitelotus
但隊友真心重

點止勁過外卡

其實WE輔助練緊角

玩得勁輕鬆

發生咩事
中路推平到大本

屌 會唔會輕鬆得制

想睇xiye玩刺客角

xiye 唔識架

we呢套好猛 睇黎應該唔止100分 就黎150分

unified屌打rekkles 咪玩啦 淨係勁過外卡

WE打贏係好應該,SHOW 咩LOGO呀

ahri囉 出道成名角 個陣仲係打IEM 第一次打比賽

Xiye: 當我Leblanc Kass死㗎？Kass絕對唔係東山level

隊隊都show 點解係we唔比

ONE throw game都狂show啦

我覺得可能揀番路西恩重好

fb vs one 下路1換1 兩個都係度show啦

佢最勁其實係Annie Diana 但永遠off meta

贏game show有咩問題?
第一日睇lol比賽咩

基佬得900damage..

以我無記錯
We最痴線個套係
克雷德嘉文加里歐kog lulu
加速控場開戰保排齊哂

鐘可可讓unified比其他lms team喇好嗎

同食屎狗打都唔覺得輸啦
食屎狗仲要有人吹奏eu第1ad

957隻克雷德勁到

We呢套加里歐加寇格魔體系
Skt都打唔贏 外卡有無做功課

Exactly
我仲記得957 Kled 1v3成功逃脫

比佢拎到 係對面on9姐 kog lulu正常唔會拎到

900唔夠多？

成場打得900 喎

練角啫

唉頂 番到黎真係完左第一場 打左幾耐？

嗰陣skt低潮啦

總之你見Ben pick親lulu以外既保排sup 你就知佢練緊角

RR skt低潮但msi唔係低潮啦掛

25分鐘

gay佬幾傷冇關係 都係保排姐

個陣俾黑人 屌爆

agger

mystic pick Tristana/kog啦

如果Ben唔練角一隻Rakan開死你地

留黎打大CHING 打到佢上分析台

eu第一ad無錯喎
unified對線係勁過rekkles
但團戰發揮一定係rekkles勁
而且whitelotus唔見得廢過unified

Condi你又黎

Whitelotus7 0 7但做唔到7 0 7既野

我估佢之後紅方都會簡

msi個陣係faker有時低潮姐
又唔係剩係輸xiye 連perkz都輸

EZ

Yg呢套陣容靚啦
再輸都無計

3隻ad

yg pick咗自己最勁嘅陣 雖然唔明點解係法洛士

打早期？

對線勁 下路想打優勢

教貴哥玩ez

we真係好鐘意ez

唔好用低潮黎蓋過輸個個事實
有幾可會有選手100%狀態上陣啊
如果永遠用高峰黎量度 Huni世界第一

大陸仔不嬲都鐘意ez

前期對線勁 你見佢地帶常規召喚師技能就知想拼單殺

廢嘅隊永遠鐘意bo1 因為開一招大技就可以贏 即係你送faker上bo5 就一定贏出面啲隊

關咩事 世界賽個個JG都有練啦 無乜人拎出黎姐

呢個真

ez比人反哂野其實唔賺

用高鋒點會係huni

快撚啲gg3:0抽籤啦
WE入D組踢電狗出局

得unified要舉重? 人地唔洗舉重?
東山同神手貴柒還柒 唔計打fnc個場自爆
佢地都唔係一個洞比人打爆
hka打團太廢
但靠住tabe佢地仲可以靠打運營 前期領先對面
前期一領先得唔夠多 佢地咪掩飾唔到佢地打團廢

點解紅藍BUFF會係哂CHO GATH到

we係msi bo1都係贏1場
電狗夠係贏1場啦
但bo5根本係2回事

睇我Throw啦

玩出禍

連續失誤

東山出左lms就keep住比人爆 好難唔比人笑舉重
神手貴前期都做到d野 後期心態亂/比東山troll之後又打回原型
都未叫話真係好洞既

算啦 的陣外卡又throw返架啦

WE bot lane party

阿貴轉唔耐 根本無乜實際嘅經驗 呢個我都還好 東山打咗咁耐都咁樣 幫唔落

用高峰黎講 一定ssw揀一個 可能係pawn

呢啲陣真係好似電狗YG唔太識滾大優勢

其實成隊都係

除左pawn

Throw啦 開始啦

gg

隻ez

想問隻ad係咪世界第3?

已經送兩招R

LEE招R唔知做乜9 varus空大

啱啱先講完

LPL

35分鐘完唔到場 yg就

係咪下星期正式打小組？

咪撚再攞隻EZ出黎啦
玩返坦JG啦好嘛

Group Stage (5-8 October + 12-15 October)

星期4

輸啦we

之前有Dade Godv今年有mystic

呢波還好 好彩巴龍未出 食埋巴龍we應該hold唔住

人地外卡 就算呢場唔贏 起碼叫打左場好睇既 激烈過
屌你HKA 比人屌打三場

xiye

金5 top1小組出局

Condi

李星

ez 咁都偷到...

外卡隊唔撜人去搞上面 係晒下面做乜鳩

笑左

龍之子你當佢個名流

唔係佢勁
係隻lee太廢

巴龍之子..

依個名好MK

響公司用緊手機睇
完全唔知佢點偷

諗住去廣州睇點知已經冇飛賣

come back 開始

李星+科加斯比人偷龍 ho ball

哩下有必要打baron 咩

Tabe: 被偷巴龍不是jg的錯 是其他4個隊友不想贏

mystic世界第3還好...
s4 namei世界第1ad...

曹格咬咗xiye呀

外卡真係流流地 無啦啦又自己THROW番出去

屌你老母 外卡真係外卡
最後都係賣笑 前期努力送返曬出去

食到贏硬 其實開得好好 We只係要用搶呢種賭博式嘅方式黎搶嘅話 why not

唔殺Condi就打巴龍 仲勇過比Mystic pick kogmaw

呢局咁都輸
Yg無啦

死咗2隻唔開等幾時

WE要小心啦
唔係下下都得

隻cho比人捉左幾多次

隻CHO咁就送左2次定3次 條友係咪無腦

曹格好彩食到2個就以為自己無敵

yg做乜鳩。。。

條友無撚腦 以為自己好勁

2隻要包括JG先開得

嘩好專業

曹格係主坦
唔應該亂咁行開

係李星on9姐 佢可以q上去踢走人 再w番黎

xiye其實係咪唔識打syndra
見佢打親syndra都好吃力咁

啲隊友根本無人全力阻止對面jg黎搶其實好有問題

無人去搞上面 鬥重擊又唔知自己廢

ez lead返LV

佢唔係Levi

5050賭喎 又唔係日本仔種關廁所

WE對住隊外卡打到咁

李星同ez 根本73波 隻李星on9到
李星可以q2+smite Ez得重擊

咁又唔係咁講 死左兩隻CARRY位
樹人同珍娜根本無可能偷 得EZ有機會
不過機會都好微 唔好話咩 李星 一早落去R踢走佢 Q返入巴龍都仲得

曹格無大 , jg ez 又無死
佢入黎唔難

其實呢下係有運氣成份
不過we如果下下都要靠咁樣黎搏comeback
遲早會炒車咁解

你未見過全盛時期throw game既WE可以幾troll姐

佢係levi嘅 pool2係佢地

其實睇巴龍處理都睇到隊野屬於咩級數
比較強既隊伍 通常都唔會比到機會你鬥重

拿拿林3:0抽籤啦
WE已經柒到仆街
YG叫任務完成

係咁賭法真係個個軟手貴比佢搶咩 如果搶唔到嘅 ez死埋 yg中推一波已經中兵營

舊年資格賽打IM果陣比人笑左幾撚耐

但對住condi 死淨佢一個都好難講

比人係咁吹奏笑死
特別mystic

condi

李星.....

隻李星係咪ON9

又偷多次

李星做乜尻上去

lee sin好撚廢

son of baron

隻lee 俾人玩到飛起

唔SMITE走上去做咩

佢自己ON9 PRESS R開大打走佢仲好啦

勁on9

做咩播我場李星solo q出黎

EZ證明自己

Condi勁

龍之子

龍之子ez

一場搶兩條巴龍

如果呢隻lee係lms出來，會唔會番唔到台灣

痴撚線 咁都搶到

有曹格都可以食唔到

隻JG同TOP真係廢到嘔血

對線超強勢 如果佢係打bj死左百鳩幾次啦

Ez mvp

CONDI功力只佔三四成左右
全靠隻lee sin襯托

LEE MVP

我就係中意睇WE throw然後最後又偷到龍個下 son of baron

決定以後都唔睇所有外卡隊
無撚腦

同HKA一樣
btw再一次證明HKA外卡實力

隻cho咁都咬唔到
lee跳上去諗住讓比cho咬?

貴仔都返到啦

李星死撚左佢啦

佢LPL打rookie syndra先慘

係比外卡還不如

庫奇打星朵拉
唔輸兵當贏

隻李星真係好撚癲
入得青山果種癲

佢出裝真係好撚串我覺得
唔rush hexdrinker

TOP . 你唔重擊. 我點咬?

JG . 你唔咬? 我點重擊

打syndra要走位走得好小心 睇上去一定係辛苦過平時

笑死隻李星 你自己去搞佢不如搵LULU變佢又好 中路一波秒佢又好

隻lee 諗住一腳踢走ez 點知俾人玩弄

真
走上去踢隻ez落去笑死

咁明顯

睇D外卡比賽成日睇到好激氣.

點解有科加斯>重擊可以比人搶巴龍

但佢個三次 有兩次真係無辜 隊友都有責任
一次被星朵拉 一個W 1600
一次5050 兩邊都同時落重

有一次就真係抵屌

真係好on9

呢條友係咪交左表入老共
定買左外圍
真係膠撚到我冇野講

屌你 雖然lee sin好撚柒
但係佢第一次冇上去踢 又比人屌唔上去
第二次上去踢 又比人屌上去做乜

5分鐘前領先緊7k
5分鐘之後輸左

李星乖乖地係下面重擊 +top咬唔係仲好？
做咩走左上去踢condi?

星朵拉就一定唔關佢事 東山隻星朵拉都搶咗次啦

隻lee收咗幾多錢呀 踢ez落嚟食巴龍

個幾次有一半都唔係阿貴柒晒
syndra後期w係大力過smite架

同意李星on9
但曹格都咬唔到巴龍更抵屌

E then R

問題係佢唔一早咁做 巴龍得番一千血先咁做 仲要做得柒

其實兩次都係想叫佢踢開個jg
佢第一次有架，不過俾人偷左先踢囉
第二次仲勁，踢人落去thanks for leash

因為啱啱比人屌點解唔上去踢

第一下踢唔踢都由佢 上面風女係到未必踢到

第二下就真係佢ON9 4條友都唔打隻EZ 李星仲要咁柒

成隊有三個重擊
都可以比ez連搶兩次

想證明自己

佢成功咁證明自己係一個戇鳩仔囉

都岩 屌 <2000 重擊+咬都得啦 今次上去真係on9

其實幾次都對面JG高LV過佢
隊友又唔擋

rg你地都係唔好再開巴龍啦

同hka一樣啫

第一次TOP無R 要5050緊係踢啦
第二次TOP有R 基本上無得搶 佢先去踢

腦筋上有錯誤

Mystic 最近表現麻麻
尤其對線期好易出事
又容易腦沖

同意 Ben都麻麻

ben直頭見佢唔到

Mystic近排對線同以前UZI一樣無腦兇

呢個直頭食得屎

科加斯都勁啦大於重擊都比重擊搶即係2個重擊都同時fail

外卡 lms 都係有個通病 就係優勢開巴龍 比人偷完就逆轉 真係睇到嬲

ben打左咁多場都打唔出水準

出番zero仲好 識call

入D組等大師兄教佢點玩adc啦

ben係重要比賽一直都無係lpl打得好

Ez打野場場都無咩用 又容易逆風0作用
We仲繼續用

有時做得太過穩反而穩到盡頭就柒

等比我地大ching+bio 世界最強bot調教啦
咁撚廢都排世3

快d完 想睇抽籤
想外卡入D組
利申lms fans

everyone else is trash

LPL LCK偷龍你估少呀

勿忘2hp

覺得condi稱唔上用得好

無train過輸巴點打咪咁樣
你見lms同外卡贏都係贏前期 一比人搵到位拖最後都9成輸

但我想全部lms出局

講真
俾你打隊咁野你用唔用ez先
之前c9打one果陣contractz隻ez都賣緊笑啦
但咁又點
巴西仔俾人屌撚到一棟都冇

我頭先睇reply
見到隻巴龍1300血之後一下無左
係ez傷害咁高定科加斯食左 食唔曬
俾condi 偷到雞

ez Q重？

Throw下game練下角先

呢個META保排英強勢
其實應該試ZERO啦
ZERO保排英真心勁

希望越南仔可以拎翻分,

佢地打會戰d策劃幾優秀,可惜真係在派膠.

外圍賽洗鬼認真

Ben強開角勁好多 保排好少玩

我覺得越南仔係4隊外卡中算係有戰術 有頭腦
唔係一味腦沖 如果去打fb
其實有機出線

快啲20場完場算啦
睇埋抽籤結果

想睇Zero alistar

最記得7hp 船長大 又係kt

之前打lyn果陣condi隻ez咪又係賣緊笑
係對面kha zix唔rush duskblade反而出舊眼石果下先勁
最撚記得係4lv果陣kha一套技已經可以秒condi

應該後面A多左兩下之後EZQ快過咬

開賽前咁講比人屌

屌 睇返reply
原來ez好似無用重擊 食完巴龍 重擊無cd
唔知做咩鳩偷到巴龍

就係練角都羸 吹咩

kha一開始反野個下好有腦 但後期

呢個又係賣笑,隻KHA出眼石拖自己裝

唔止呢個原因
係ben大賽成日失準 失誤好多
果然比人換左落黎

似係曹格咬左 剩返少少 被CONDI Q死

可能因為GAM都係類似風格
msi果陣佢地前期如果有優勢真係可以打到風生水起

巴龍之子

换zero

當練英同留下招啫
同埋補下萬一下路柒左掛

對面弱智咋巴龍之子
幫支那仔打飛機

Xayah alistar please

練角還練角
但係幾鋪重點都係因為對手有啲智障舉動先贏
其實好危
你入到group stage其他對手未必會咁樣放機會俾你

你當佢巴龍偷得少?

jg係levi同karsa風格似到 以為佢地雙胞胎黎

講下笑你又咁認真 你咪又係幫韓國仔打飛機

比面越南仔

點夠我廠勁

吓
我支持大ching=幫韓仔打飛機?

咪又係豬比我廠

molamola

我支持tsm架
咩幫韓仔打飛機

其實msi果陣GAM已經表現出佢地係有用心砌陣容
不過得levi可以穩定發揮，算可惜

睇多次最後EZ係E同Q偷左巴龍
李星上去係on9,但原來曹格都on9,R fail左,咬剩少少,比EZ偷
咁抵輸啦

其實GAM中野算係咁 我覺得佢地係更加惡嘅電狗 不過感覺都係弱過電狗少少

仲敢揀lee sin
都唔知話你大膽好定硬頸好

我懷疑ez q都無出到
佢e落去即刻俾李星踢中
ez招e搶龍

non jayce main又來了

揀咗先識打前期見到隻英先知 我地今場主打前期

係咪yg既jg唔識玩樹人

風格上比電狗進取同兇狠，係硬實力方面輸啲(對線，意識，走位果啲)

最後一場 玩鐘意架啦

隻李星如果前期柒多幾次真係可以唔洗睇

法國越南隊好中意Lee Sin

呢啲都唔知係咪叫"愣頭青"

依家仲有樹人JG咩
如果仲玩得 阿貴應該一早玩左 唔洗幫佢首搶

but he is not levi

外國人都叫佢巴龍之子

其實我寧願佢培養wind,好過其他兩件
韓仔上路其實抗壓性唔錯,以鍾共性格實bye走佢

下路unified啱用，但d輔助好難扶上壁

笑下佢做咩唔pick樹人啫
都唔係無得打既

當你年年都比國內最強嘅GAM用同一隻英屠 就會產生李星好勁嘅幻覺

樹人jg重點係
9流流 唔做野

韓仔上路唔會bye既
kaiwing唔會掛

最近係lpl重擊無次得 比人偷都唔少
搶又搶唔到

molamola下路比人壓到狗咁

應該唔識打後期陣 第一場都證明咗

sup銳空黎

唔覺得riris會被人趕走 除非佢自己想走

坦JUNGLE係咁
啲人覺得你冇咩貢獻
開下技"混"助攻咁

仲有花生

幾次俾人行出個w

坦jg唔死就有用 都係開下cc阻鳩住人既啫

電狗意識幾好但係打線其實幾廢

花生係tank jg meta生存唔到

入野死唔去
反人野又人地死唔去
刷到後期一堆甲同血
一野自殺襲擊
贏左

韓式打法 打營運 有一期佢地場場都有一招下路4殺2 LMS無隊破到 一出世界賽 被SKT輕鬆破

所以我同tank jg係唔啱style
太悶同埋太死板
我鐘意nid呀graves呀lee果啲可以去搞鳩人jungle，帶風向

花生操作上>>>> 意識反而覺得算不上頂級
blank同師傅學完野之後 意識層面上提升好多

坦jg不嬲都係要自己鳩流流 再搞到對面都係鳩流流

老翻點會贏到正版

咁都羸左3,4次既 KOO世界賽仲要被佢地雙殺添

我相反
你唔好搞我時我都唔好搞你

exact7ly

佢其實算係一個自私jg
你睇佢插眼，真係插得太少

maple還好 MMD出國例牌爆線 下路大起大落

花生打lck karsa同levi都係?

加里歐咁樣開R呃助攻 cls

全盛真係勁同贏到 不過過打耐咗打線呢啲基本野就顯得更重要 同埋個差距

佢都只係會輸比lck頭4其他隊

花生係好想自己carry果啲
但SKT中下路都有能力自己打起

李星藍唔比top..

呢d先係叫Jayce 東山學野啦

LMS D基本功好廢
就算優勢線好多時都食兵無贏
甚至輸緊CS

秒殺

maple全盛叫撐得住 電狗啲線真係唔太掂 如果有tsm同eu種強勢 應該走得更加遠

LB太唔小心
冇W，線上唔見人走去facecheck

佢地點會跟到tsm
tsm世界第一喎

if

我估花生上場都係會出李星/蜘蛛

太廢 叫佢地跟3成都唔知得唔得

所以舊年 有一排興場場逆EU鬥快爆塔個陣
JT幾撚勁

之後RIOT改到上塔有保護機制 廢撚到仆街

有隻jay係到
點勁

nid

lane swap果陣定幾時?
唔太記得

佢都有酒桶架

佢打lz果幾個賣笑大技就唔好提啦

你估其他隊有LZ咁撚勁咩

S6夏季賽 JT常規賽拎第一 本身JT逆EU屈左成季 RIOT一改 廢到仆街

決賽係香港搞個次呢 FW 3-0 JT個次

唔識打線 只要轉一轉線就搞掂 個meta其實好有趣 真係有腦就好易贏

大概記得
果陣我真心認為JT可以打破壟斷
結果

其實迫你強迫打線好ON9

當morning呢啲垃圾係lms打線王 就知LMS啲線真係廢到唔敢不過小峰 叉燒個頭腦好

有時都諗緊RIOT係worlds之前都仲有野改係咪好事

有D英係要削下嘅

最仆街應該係s5果陣啦
臨急臨頭先黎改四隻野，仲要係重製

舊年又係唔改唔得

S5已經被人屌場場換線 個個玩炮娘 希維爾 頭十分鐘就係為左推上下路4座塔

點知舊年S6 後段又係咁 RIOT先頂唔順要改

其實世界賽前唔係大改都算啦
S5個陣又係成季玩坦英
世界賽變咗鬥士META
S6就換線META變強迫對線

佢一定為咗觀眾數 轉線呢啲有啲人會覺得太深唔識睇 如果李星呢啲出到 玩到好show 場比賽可以吸引到啲無玩嘅人黎睇

TRIS

monte都話轉線其實係可以好有深度
不過呢啲始終小眾野
唔好忘記s4果陣eu lcs係點
悶撚到鬥farm 至少30分鐘，搏人走位失誤開團>farm>loop

外卡d團戰真係

幾次都係隻TRIS入錯搞到比mystic打番轉頭

我發現藍方Mystic係親紅方野區red buff位打teamfight都好癡線

LB幾troll 會戰黎講

molumolu

個人好鍾意換線META
少少兵線失誤已經差好遠
但咁玩 韓仔教科書式打法玩哂

拿拿臨抽籤啦 係度吊鹽水

係 始終真係要一定程度嘅遊戲理解
李星 刺客呢啲打交一定好睇
到而家重記得xpeke劫vs塔隆個單挑

揀得trist都預你打中後期
we就揀個前中期強力陣黎打

其實Leblanc同李星都係打前期 但打唔起

YG得一隻大坦 隻LB又troll troll地
burst唔到mystic就成班即刻鳩流流

就算賽制點改都好 最後都係lck eu na lpl 3 lms 2 外卡 2

今場計隻lb戰犯過李星小小

韓仔真係做到教科書真係skt 其他韓仔多數以操作硬實力取勝 我覺得

We去D組就正
電狗可以直接返台灣

打咗咁多年 外卡D對線已經唔差
但D團戰判斷同地圖觀真係唔得

由原本100% 變左 75%姐
好大機會

riot搞esport真心pro
個個賽評執到靚靚仔仔
西裝fit哂身
爐石果啲見到都唔開胃

驚過多兩季 lck>lpl>eu=na>外卡>lms

李星唔算犯 佢地針mystic都有成功過

爐石呢啲垃圾驚就唔好提啦

抽起個ahq電狗就差唔多 ahq幾乎無乜輸外卡

其實啲外卡進步得好快
過一兩年屌打lms唔出奇

韓仔真係勁在你玩個套勁 OK
佢幾日就玩得勁過你

WE快D入D組

外卡4啊
Lms唔係外卡啊

運氣game當esport搞已經夠on9

唔洗一兩年打AHQ嘅話

土耳其,巴西個D都有資源過LMS

所以啲人咪話pubg都唔會做到esports
先唔理佢啲bug
RNG呢樣野已經好難成為esports

係唔係抽埋籤先完?

啲人話爐石都要實力 真係笑死人

入B組99%出線wo 點解要去D組

去D組比tsm炒02唔好睇 去b組輸龍珠好正常

想睇電狗比we同tsm屈

個場又唔pro
次次有個假火爐
前面兩條友比賽
後面硬係要坐一台選手係度飲水

LMS係LPL私家雞
點都比人屈

出線呀拿
4大賽區呀拿
咪又係垃圾

睇想佢地打fw

實咩力
年年入blizzcon都唔同人
32個幾乎無個識

ahq身體所有部分都比edg玩過曬重整埋edg台灣分部

抽籤啦

Zero好識講野 話Ben打得好好 we換佢自己出黎係想證明佢仲未死

今次重有skt係到
閪個閪真係會俾人玩到閪咁啦

ahq要有奇蹟出現先出到線

如果出世啲資源平均啲都有可能
爐石game已經平衡
個比賽場地又無氣氛又唔夠專業

無可能啦，我廠八強前嘅比賽係唔會輸
我廠

RNG其實對高手冇好處
係就係照顧到技術一般ge玩家
但高手如果冇運氣反而會輸，而且挫敗感會好大
呢啲game唔同LOL DOTA CSGO果啲，有料到會碾壓到其他人
所以搞RNG game做esports其實好矛盾

講咩啊 台仔理性分析有30%出線啊

8強守門員唔係講假永遠世界頭8不過都無得進一步

Hka穩入8強

電狗加油

余霜真係好撚正

抽啦抽啦

二打六出黎抽

hka入b組會晉級

c9

c9 8888888

88電狗

又比FAKER屌打

gg c9

完 C9

group d we

A組比狗入

等睇台仔分析文

C組隨時有隊傻仔輸比1907

WE Group D 最期待的畫面出現了

閃尿狼

g2

電狗瑟瑟發抖

屌笑死

電狗

點出線?其他隊前一晚食錯野集體食物中毒可能有機

btw fb會唔會一場都贏唔到啊拿

Lms又會上演小組全默

姿態我真係屌你老母

應該唔會 fb睇落真係唔叫勁

同skt學下野都好

台灣仔幻想有什麽不可能

feel到ahq可能全敗

G2先arm

C9有機出線

每年worlds願望希望lms全部小組返屋企

ahq同電狗而家實嚇到瀨屎

包括HKA在內,全部外卡入呢組都唔會未必贏到一場架啦

呢樣真

又要靠SKT做人情入八強

等睇WE TSM出線

Sneaky 話EDG 最易應付

其實係好過去C

你個願望都幾簡單
差唔多年年都實現

唔覺

Sneaky daddy

出咗

C組咩隊入都死

EDG個top
實俾impact 打爆

a組s5 msi重聚
d組s7 msi重聚

佢係咪唔知仲有隊ahq

BTW 有得睇JENSEN CLAP FAKER

係 但係每次實現都好開心

pool 1 分分鐘SKT C9

不值一提

A組
6-0
3-3
2-4
1-5

我廠係唔會入唔到8強

呢個一定 先食ahq兩勝
打edg拎到一勝已經有機出線

如果ad仲係zet就係既

faker次次大賽都上身 出硬線

睇小我八強守護神？

Scout >>>>>>>>>>>>>>> Jensen

na打韓國仔應該係死得最慘果種

你廠話要打破宿命唔再係八強
咁小組賽出局都算掛

FW有冇機會

na前期好大機會已經比泡仔打爆

屌
今年一贏都偷笑

主場覺得唔會輸

發夢應該有

best of the rift
mid: Caps

小組賽場場都好似好正

緊係有機啦
16強

係咪曲線黎

咁多隊 bo1都有機會偷到skt 唯獨na

估中佐分組

對面係垃圾東山 仲唔carry

隊隊都話想去A組 其實係咪隊隊都想燈到自己唔洗去A組

理性嘅就 FW唔驚we 但係唔會贏
tsm今年猛到 兔仔我個人覺得唔太掂個狀態 hka feel

C9真係偷到都唔出奇，huni 比人捉2次就等於打少個

in 肥閪we7s

睇完上年h2k個個都想去a組啦

廠子出名內戰勁
應該有可能
不過講真
強國隊今年真係冇借口再提早收皮
尤其今年上面落order話要做得好好睇睇(因為主場，啲政府部門都要面)

太睇少 huni huni打北美上路真係綽綽有餘

無人講group B

上年先比impact吊起黎打

TSM JOKE

但c9上路係Impact 呢

c9點贏skt

2個skt人 一個勁在穩陣一個勁在神經刀

學台仔話齋 真係當ahq死嫁咩

今年比lck班上路sm完 一定勁過上年

係 lucian top 0-3

IMT/外卡啦 FNC 廢

講咩想打交?

我寧願帶untara好過

始終信唔過TSM
應該WE 電狗
不過電狗打TSM會有壓力咁囉

同死左有咩分別?

Tsm之前輸電狗係因為野龜，大清番黎實屠到你喊

仲有無機換ray上

其實有可能
舊年huni串到閪咁，na上路又淨係得impact同康sir可以同佢爭下

叫康sir教佢幾招啦

上年先俾impact屌到一棟都無
不過唔驚既,得lck個圈內d隊先制得住skt

agger ching

impact大爆炸嘅就一定要換㗎啦

第一日就咁正

點解唔係a組先

RIP NA

ray應該唔上 ?
佢有抑鬱，醫緊

tsm又係 打贏電狗先講啦
年年都今年tsm很強

除左fnc果場其他都要睇哂

NA一開局就全敗

屌,第一場就唔洗睇啦

估唔到第一日就係NA英雄聯盟史上最黑暗的一日

大清自帶對uzi debuff
再過唔到冇得搵借口

Edg個場都唔洗睇啦

第一日就edg內戰

uzi 1打5

第一場都唔洗睇啦

edg果場睇chatroom

等睇RNG中路100/0 fb LZ下路100/0 IMT